［突發］金鐘裸男影片曝光📸📸📸

句我諗唔需要囉,唔該
幾型

睇唔到, 可唔可以POST多次.

條片好似9x年拍咁

變左bam post

link都唔識貼

又ban 幾件

係咪都話人壓力大

睇唔到條j算唔算bam圖

Quota圖撚真係弱智

死喺個男人身上 值得咩

"我諗唔需要喇"

好撚型

Quota圖果啲

you too

link都唔識po

好多自爆

真人真事？

最鍾意睇呢D POST 可以睇好多人自爆

會比人入咩罪

樓上成班傻仔

笑撚死

Bam

有無比人拉？

樓上

以為quote圖唔撚使bam呀？

試下quote

quote圖個堆烈士

喺唔喺熱到癡左線

遊蕩
公眾地方行為不檢

突發 好多自爆

見到靚女會唔會起機

點解仲可以咁寸

痴線

點解會夠膽咁做

仆你個街
平時D咩女教師色誘男學生呀 前男友報復出閃卡呀
乜柒網絡瘋傳 但係永遠傳唔到上黎連登
丫屌你老味 一個麻甩佬唔著衫廿鳩幾個POST係熱門出現
又廿鳩幾張圖又片咁撚樣
係咪痴撚線

答得幾型
個黃衫佬好撚廢

條J呢？

屌你呢個cm笑撚左

你掛住職員個身分 你會點答？ 講來聽下

今日咁多痴線post

國王的新衣

心聲

行為藝術？
玩game輸左要找數？

如果有基佬強暴佢就正

其實佢身材都幾好

發現傻人案

well said

我會答: 不如你落車, 我幫你含, 好嗎?

個Pat 形好正

又係你問人'需唔需要'先

天口興呀

咁撚細條